Halsey係boy with luv究竟有無唱多一句歌詞?

我淨係聽到佢一句oh my my my my my~~有無手足聽到第二句?

between, 已射精v+jungcock

最尾果part英文歌詞都有幾句

同cardi b一齊rape會正能癲

feat乜鬼halsey 無唱過咁制

Bts成功帶紅Halsey

垃圾

半紅歐美歌手又揾我地bts着數

Halsey=歐美容祖兒

終於出返啲正常啲嘅歌
血汗淚打後啲歌真係唔識欣賞

Wasted it on me好能正

用Ghostwriter嘅垃圾唔值得人欣賞

傻鳩真係傻鳩
用ghostwriter等於呃鳩人+侵犯智識產權
係hip hop 界係死罪黎

原來你咁博學多才....

你唔講我自己都唔覺

依首聽完唔會想再聽多次
上年fake love同idol好啲